點解witcher3咁多bug影響埋遊戲體驗都做到神驚？

可以去npc同佢講買野
然後卡死左係度不停同我loop個句
「Show me what you got?」
唁係呢個bug我應該會好鍾意玩

利申鍾意每過一個map就行晒所有地方先

無人答

連登平時咁多吹奏witcher3既post

但係呢個bug冇人遇過咩

駁唔到就留低負皮

成隻game玩左咁耐真係未遇過bug

How about a round of gwent?

第一次中呢個bug.我決定成隻game既save全部del過晒
由零再玩過
點知去番同樣位中番同樣既bug
第二次中呢個bug
我再唔信邪，再一次del過隻game
再裝過
點知係第二個npc度都係咁樣
同一個bug係唔同npc中左好幾次
屌我想買野者，都唔俾我買
點樣玩落去？

我未試過咁。。係試過卡左一個木板到 不過故事真心吸引到我

換電腦啦

邊個位? main quest?

屌你ps4呀

威倫既賣草藥npc又試過

威倫其中一個市集救完個人
慢慢行跟佢番去，點知第二次搵佢已經又中呢個bug

第三個人唔記得係邊度撞到

電腦玩啦

玩家問題

電腦唔夠勁唔想砌機

不過昆特牌真係好好玩

巫師3的確有啲奇怪bug
試過同npc講嘢之後冇對話冇選項乜都冇同埋入黑畫面，一開始仲以為ps4 hang咗, 但佢個bgm又照播喎。好彩鳩噤個controller出得翻去

我玩pc都冇遇過d咩bug

冇遇過對話bug
但間唔中會彈game同卡係樹中間
利申ps4pro

玩完結論係不如砌部pc玩

玩pc未遇過bug

雖然唔覺得witcher3神驚，原版Gwent亦好無聊弱智
不過NPC卡對話成幾十個鐘淨係試過幾次

打到尾都冇中過

用定問題
3百個鐘都無試過有BUG

pc玩真係未中過bug